好想食燒肉 邊間好.............

朋友推牛角

韓舍 ，校長燒肉

日式 網燒有無推介

尚八

香港嚟講，牛角算係好食㗎啦

上次去荃灣店食d和牛差左好多 同第一次係尖沙咀店食既差好遠 比我揀多次會食牛角差唔多價錢既plan好過

幾時嘅事
我上年11月去仲係好ok
最近想去食多次 聽完你講有啲淆

呢個係我2018年底去尖沙咀食d和牛肉 d色勁粉紅 好好食

呢個係我今個月中去荃灣店食 d色已經差左勁遠 我覺得只係好食少少既普通牛 同第一次比完全係2回事

燒肉家族

認同 以前尚八都好鍾意食
果個價錢黎講 啲食材都唔錯 係幾抵食
但近一兩次去食 啲野食明顯劣左好多

月頭食過荃灣尚八啲質素好好喎

我上次去係咁樣 巴打張相入面個鐵三角

街市30蚊燒肉

呢個款都唔及我第一次食果d靚 比我就唔會食

我覺得睇你好唔好彩
第一次去tst又係第1張
但第二次tst去就變左第2張

尚八好食不過有次食和牛plan的確唔pink，同人地上果啲唔一樣，運氣唔好

第一張係燈光問題 荃灣個間燈光好差
放上爐頭影就好啲

堅韓燒

胡同燒肉

平昌

雖然係蕭生 但都要講句好難食 唔會再去

新麻蒲

上星期去荃灣食,好正常啊

留意！旺角放題同部分分店夜晚放題又有唔同！
旺角個間放題食過兩次 都比唔上係奧海城既夜市牛角放題咁好食